同事問我邊到畢業 我口快快問左駕院點算

但我連車牌都未有 點算好

佢又問你又問

Sor 我答左先岩